班狗係咪又想等到夜晚出嚟捉人?

又係呢啲節奏等到夜晚大家點睇?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

肯定係啦

唔洗諗啦
獲獲都咁

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

心理戰術黎
係人最累既時候先出手突擊
夜晚諗定路走啦

引人去中聯辦

本身民陣就係話去西環, 引你老木咩

樓主你唔係驚啊 背水一戰
光復香港 時代革命

唔去西環呀，拖住個局喂

be water

樓主你上前線講啦

721
91機場見